城大新碩士課程 教人養龍蝦

城大新課程 教人養龍蝦
香港城市大學轄下的城大動物醫學院將於新學年開辦首屆獸醫學學士課程，以及水產及獸醫衞生學碩士課程，培訓水產養殖專才。

獸醫好似巨多人爭

神大 仲有核能碩士

吓? 有多出奇?

水產養殖一直都係好專門既研究

外國有好多大學有呢d課程, 有乜問題?

洗鬼讀咩 以家捉魚個d人有幾多人讀過書

好揾錢

神奇水馬騮

問城大校委咪知
大大隻養住

城大下學年開辦全港首個自資獸醫學學士課程，現已收到600人申請，中學生與已持有大學學位的申請者各佔一半，其中更有4名申請者持博士學位。校方將根據申請者的成績挑選約60人進行面試，最快於下月（3月）中旬得知是否獲錄取。由於校方首年只開10個學位，故意味平均60人爭一個學位。

有博士學位都讀獸醫
仲有一年學費要12萬，課程唔係UGC資助，grant上限差唔多8萬。
睇下課程下場會唔會好似理大動物護理學。

你學識科學方法

較好D養殖參數, 生長周期短左, 肉質好左, 龍蝦健康左,

真係發達野黎

香港都出過嘉美雞, 有乜唔可能

由城大和美國康奈爾大學合作開辦的全港首個自資獸醫學學士課程，城大昨透露，近日獲澳洲的澳新獸醫管理局理事會(AVBC)發出合理保證書，意味校方能以臨時認證資格，在今年內招收第一屆學生，預計首批畢業生在6年課程畢業後，可以直接取得由澳洲當局認證的獸醫資格，能夠在本地以及英聯邦國家執業。

岩呀 大生意黎 調理農務系 都係 可惜香港農業識微
外國地大物博 科學化同機械化既農業係一個好大既產業黎
所以睇財經新聞會成日講非農指數 就係以農民就業同非農民就業黎分 可想而知個產業規模幾咁大

依家講緊vertical farming
都唔係以前既耕田啦

你搞掂D參數, 科學化去種, 養到自己一半人口
星加坡就係用vertical farming養到自己一半人口

咩用法

專業化的農業係高科技野，如果考慮埋雜交配種，無水耕種的溫室之類的野
投資成本係用千萬計，你見city super賣幾十蚊甚至幾百蚊一個的生果都係咁樣黎

日本蘋果同大陸蘋果一樣咁種 只係地方唔同就貴十倍？

利申鳩up

真係做咩啊你
又唔諗下 土壤問題 一個污染到食都唔食得 一個乾淨到 個果肉係咁出水
凈睇糖度 都知邊個天然啦

依家講主糧呀, 睇下星加坡啦, 講生果
投資條數你條撚樣就斷估, 你有數據咩? 無, 咪即係鳩UP囉

2013年既片話只係占7%喎

太長唔得閒睇

我本身就係有識人係東南亞搞緊米生意，你咪當我9up